［深夜食堂］B仔雞翼

見呢排咁多巴打直播整嘢食
今次我就煮下b仔雞翼啦
材料有:

雞翼
指天椒
蒜頭

首先 用鹽醃雞翼一個鐘到 然後出水
醃耐啲就入味啲 但我唔夠時間

夜晚先黎整

係 肚餓想食

切碎備用 我呢度有6條

用嚟整雞翼唔好食，尖先好食

慢慢捽

你醃左幾耐？

切埋蒜頭備用
好難切得碎

1粒鐘到

屌屋企無曬紹興酒 得幾滴
用咗白酒代替 同加咗3粒八角
唔知今次咩味

將雞翼落水煲 水滾即可撈上嚟

唔鍾意食尖 想食肉

用白酒 變咗西餐

唔記得講要落雞粉同鹽
然後將所有嘢倒曬落去

應該唔會好大分別掛
巴打個名

應該好大分別

完成！

好味 用白酒都無乜分別

繼續支持本地歌手

係唔係真

請問有無文字版既食譜？

最後落晒d野要煲幾耐？

真架 因為落得唔算多 同埋啲蒜多 所以味大